一人一個發覺自己嘥咗好多時間嘅經歷

點樣醒覺同點樣走出去

我覺得自己好似比人偷咗好多時間咁 話就話sunk cost is sunk 但我真係面對唔到自己

困在香港就是浪費時間同等死

拉

香港讀書

番工
未番已經知
仲未走得出去

放工個刻諗返自己今日做過咩
由9點開始諗起
會發現係一片空白

拉你老母臭閪

今朝去左排囗罩，以為自己好早，點之唔夠其他人早，最後仲要買唔到

日日喺度睇口罩有無貨SHIP左未

走到咩 走去邊

讀到咪唔嘥

20個

打左好多年機 渾渾噩噩
而家都未戒到

人比人

上得咸網太多

成長

老二出事？

現在狂睇咸片都扯唔到或唔硬
夾硬J既話，可能無高潮/軟軟時就射左
甚至整極都射唔到

已報廢

好像對女人無哂性慾咁
唔想拍拖，唔想識女仔，唔想結婚生仔

用一年半讀一科唔啱自己既2 years Asso programme之後quit咗 嘥撚哂我啲時間

正常需要嚟

唔係啊

如果冇果段時間就冇而家嘅你
唔好否定自己

真係？

你係咪dansoc

番教會

讀左4年垃圾大專
然後依家final year想放棄份FYP hea做
畢業變失業
最哂我時間應該係呢樣

唔係

番左兩年西工
佩服自己咁忍得但其實嘥左兩年青春

溝女

咩科

上連登

用交友app

打lol
中二打到中六出黎做嘢
打機打到荒廢學業
dse咩科都炒哂
出到黎返工先發覺賺錢好撚難
後悔冇好好讀好啲英文

依家18歲
太遲醒覺
唔知追唔追到
依家我半工讀
個人好多撚懶
唉

先18歲 人生仲有好長
醒覺到已經好叻
唔好放棄 堅持讀落去
唔好俾自己過返失散者嘅生活
加油

錯過好多時間 冇做到自己鍾意嘅嘢

咸片無益
男人就係唔信